最近買乜跌乜，等我試下我個威力先

5號仔 400@63.5

求下你去我樓下買條女 等個天跌條女畀我

咁既話條女都會係我

買兩條 一人一條啦

好勁，一買枝火箭就停左，貨都cow唔撚到

5仔今日咁樣抽升都仲敢追貨
係咪玩開5仔架

跌得甘又唔敢入

唉我屌你老母俾我返家鄉得唔得

利申：79$

我都係，一齊溝貨啦